好想有個女朋友。。。

可以一齊雙排打lol上銀牌

男朋友要唔要

靚仔都ok

我靚仔米八有錢

我好gfable

鐵牌男朋友要唔要? 岩岩畀人派左去鐵2

我銅1

早點訓

瞓咗好耐

神主牌得唔得

ok

做咩成日改名

岩岩加咗羊b

好難打 再開第個ac

渣架你 玩戰棋算啦

你條女咪個隻勁污濁既草泥馬公仔囉

我隻狗黎

最緊打機識到條女,想同現任分手,同佢一齊,
其實已經對現任冇feel, 講咗分手但現任唔肯分,唉

羊b搵我一齊打咪得

我轉咗ac

銅5ok?